蘋果日報 新聞 20191130 星期六

蘋果日報 新聞 20191130 星期六

頭條

理大爬渠生還者
「寧跌死都唔畀警察射」
警撤離 理大之戰拘1,377人
內地男睹港人抗爭：了不起
橋面留燒焦味 飯堂臭氣熏天
入境處職員怕清算更怕噤聲
「政治中立非盲從」
6,600社工聯署促羅致光道歉
傳真社：8.31至少10傷者無送院
有心人注資支持抗爭者生活
民間社署守護前線
港鐵稱復修車站需花數億元
各區和你lunch 打工仔食包諷警
嗌「黑警死全家」被屈襲警
廚師獲撤控
家人全藍絲 嬲爆「退谷」
中學生涉藏TATP 還柙至年三十
校長避談何人決定報警
肺癌「老吳」入稟索開槍警資料
電競選手改控串謀縱火准保
郵包藏丫叉 警扮送貨員拉人
777民望破底 55%人畀零分
曾稱射木彈 鄧炳強突縮沙
頭中彈少年好轉 仍留ICU
狂毆示威者小腿 警稱要完全制服
警購反無人機系統
訪港客上月急跌43.7％ 五個月來最多
泛民表現獲肯定 白票劇減
黎智英：區選勝利是前線換來
葵芳選區得票離奇較總數多五張
抽大學撥款 民建聯：因有汽油彈
=================

港聞

港航再削三航線
明年初取消飛溫哥華
長途機全停
八達通儲值額增至$3,000
謀殺Wargame迷
小輪助理囚終身
海關指十年來最大宗 撿半億元貨
搗走私凍肉集團
內地肉價飆致需求增
涉夥四警老妨 無業漢棄保
【港故事】拉丁舞后轉stage
平價教班 跳出華麗
糅合藝術運動 講求節奏
================

國際要聞

創拜靖國先例 民族主義驅戰後陰霾
101歲前日揆 中曾根康弘逝世
言論破格惹火 「美黑人水平低」
積極擴軍修憲 安倍比中曾根更顯鷹派
戰後力推核能 日經濟工業急飆
指非北約敵人 馬克龍促俄對話
法德分歧多 減排經軍政策不合
=================

兩岸要聞

茂名反建火葬場 爆港式抗爭
警催淚彈水炮車鎮壓
村民浴血多人被捕
維權如「裸跑」 仍挺身反抗
保衞家園 多地曾爆示威
捷克轟中國佈間諜網收買警員
叛諜爆台10政治人物收中共錢
處下風奇招反擊 叫粉絲「撐」蔡英文
韓國瑜籲「扮綠」擾亂民調
韓倡補貼軍公教進修 被譏偷橋
柯自稱經銷商 為郭「販售」立委
湖南非法集資老人院紛爆煲 涉款逾11億
==================

國際新聞

新西蘭上樓難 民眾蝸居爛屋舊車
十年建十萬屋大計「壽終正寢」
刀手傷5人 倫敦橋恐襲1死
特朗普阿富汗勞軍 恢復塔利班和談
希斯堡慘劇 警指揮官打甩95項誤殺
示威兩月逾400死 伊拉克總理辭職
================

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

點解list出黎既

方便 自己/大家 睇新聞